有冇人HKBN 上台出12Pro

等幾耐先拎到機？？

5日左右就有email 通知去攞機

有冇人12.12買左pro max?
等咗幾耐?

等到而家都未有通知

9.12到依家都無